係東華讀緊/讀完職業治癒師既巴絲入黎

想問下咁多位巴絲讀完或者讀緊建唔建議入？
出到黎會唔會冇野做乞食？
有冇伏？
幾多分入？median大約幾多？
事因見到最近有報導見到東華OT好似而家受政府認可 出到黎做野起薪點都好似不錯 仲要係SSSDP 搞到心癢癢

唔太建議 之前有個新聞報導有晒數據
OT需求呢兩年就爆
而且有好多巴打做呢行都話收唔晒
不過唔知佢地係咪講真 抑或怕比人搶飯碗
講真讀護士好過 不過會忙d

Thx其實我係cc到讀緊asso本身想駁番上ugc nursing 但又怕爛grade 見自己上年dse成績唔差所以報定jupas ou nursing 諗住gpa一唔過3而ou又收既就即走 唔洗year2追得咁辛苦 但見到東華而家OT又受許可又SSDDP先心癢癢